巴塞贏到車仔向全港市民一人派一封利是

一回合贏派一封
雙殺派兩封
贏一球10蚊兩球20蚊
絕不走數

會唔會學郭富城走數

lm

代表香港捐去馬會

豬波會唔會問返我哋攞錢😂😂

唔係咁扑街嘛🤣🤣

車仔咁勁
派機會is 0

問緊馬會拎

LM

樓主慈善球迷